Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій потрібно:
1. Створити проект в gitlab
2. Створити дирикторію у себе на комп'ютері 
3. відркити в редакторі кода термінал у створеній дирикторії
4. git init
5. git remote add origin посилання на проект у gitlab
6. git switch --create main
7. виконати дз
8. git status
9. git add (назва файлу, або git add . щоб додати всі файли)
10. git commit -m "коментарый до комміту"
11. git push origin main

Додавання існуючого проекту до нового репозиторія
В дирикторіі, де зберігається проект відкриваємо термінал. 
1. git init
2. git remote add origin посилання на репозиторій у gitlab
3. git add .
4. git commit -m "комментар"
5. git push -u origin master
6. Оновити проект у gitlab